其實兩夫妻，如果個老婆唔做野

其實比家用果陣，係咪應該開個聯名戶口，放落去會安全d

等佢唔好以為d錢真係自己

你畀晒全部？

佢一樣係咁樣拎到錢咪即係一鳩樣

但聯名 。
諗住可以一齊儲錢

2/3比佢食左

其實我從來都覺得最撚戇鳩嘅就係開聯名互口
啲女人洗男人錢仲要咁撚柒惡
我覺得應該係得男人有互口女人要嗰陣先至逐次問男人攞
你講個金額同用嘅原因我
俾唔俾係我嘅事

緊係叫佢出去做野，你問返佢拎錢

佢唔做嘢，我覺得俾家用+8000零用差不多
唔知你搵幾多，我覺得至少要俾萬二三

但入落佢戶口係咪更on9?

萬二三包唔包屋租？

現金俾
入戶口

緊係唔包啦
你請個工人都每個月淨俾五千啦
我覺得萬二三全包，水電煤日用品買餸錢唔過份

I see

即係家用本身5000，8000係零用？

零乜撚野用
其實3餐買餸要錢
日用品水電媒屋租都係錢

所以，一般來講，其實如果真係家用駛費，唔計租金，一般要幾多?

我依家自己都記緊數，攞緊data

咁視乎食咩用咩
有啲人鐘意乾淨 自然清潔用品都多啲
有啲人鐘意食好啲 自然買既野貴啲

$10000有突啦

咁介意的話 要問下自己係咪真係愛

都岩....
我睇多幾個月先.... 攞個平均

不如我問番你
唔計屋租水電媒
你係咪覺得比8k係唔合理？

我覺得.... 如果唔計呢d, 8k家用真係多左。
當然，出街食飯，去玩果d一定係我比錢啦。